女仔天生就係被人溝

女仔天生就係被人溝

慢慢等

男人天生就係做狗公

當然

因為女人係雞，多需求。去LV行一轉勁多mk妹，唔好問點解佢地咁有錢

The bet屎 is yet to襟